有無人覺得而家d女個樣好無辨識度， 個個個樣都零特色

特別係班垃圾瘦撚們
相反肥妹仔真係好深印象，好得意好可愛阿

駁唔到只敢負皮？zzzzzz

呢件岩晒你

真係好撚憎人痴身.....帽卵煩啦...

覆錯？

Yes

喺香港有特色咪俾人放上兩登笑囉

我眼中呢d就係肥妹仔！！！

講緊個樣喎唔係着衫

最撚憎肥婆 嘔心
拎去施肥就差唔多

辨識度？
肥婆咪又個個一撚樣

你件垃圾住口

on9
個個都好有特色

巴打你真係好重口味

醉曖肥妹囝！